滑鼠娘娘向德國國會請願 呼籲制裁中囯

香港人鄺頌晴向德國國會提出請願，指香港國安法違反國際法，呼籲德國政府制裁中國。德國國會於25日針對香港國安法舉行公聽會。

推其實好多人仲做緊嘢

推下

push